2018年冬季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《海月姬》

星期二（火曜日）
富士火21 《FINAL CUT》
TBS火22 《你已藏在我心底》

星期三（水曜日）
NTV水22 《anone》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 身邊警護人》
富士木22 《隔離飯香》

星期五（金曜日）
TBS金22 《UNNATURE》
朝日金23 《HOLIDAY LOVE》

星期六（土曜日）
NTV土22《消滅的冬天》

星期日（日曜日）
TBS日21 《99.9 II》
NTV日23《致命的接吻》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年秋季日劇討論

第94回日劇學院賞

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
2. 雛鳥 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 過保護的加穗子（讀者第3位；記者第2位；審查第4位）

最佳男主角賞：
1. 山下智久／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 窪田正孝／是我們做的 （讀者第3位；記者第2位；審查第3位）
3. 石坂浩二／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
4. 瑛太／偵探物語（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 長瀨智也／對不起，我愛你（讀者第5位；記者第4位；審查五甲不入）

最佳女主角賞：
1. 有村架純／雛鳥 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 高畑充希／過保護的加穗子 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
3. 武井咲／黑色皮革手冊 （讀者第3位；記者第3位；審查第2位）
4. 渡邊直美／神奈小姐！ （讀者第4位；記者第4位；審查第4位）
5. 志田未來／豬籠草之夢 （讀者第5位；記者第5位；審查五甲不入）

最佳男配角賞：
1. 竹內涼真／過保護的加穗子 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 森田剛／偵探物語 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
3. 淺利陽介／Code Blue 3 （讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）

最佳女配角賞：
1. 新垣結衣／Code Ble 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 戶口惠梨香／Code Blue 3 （讀者第2位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 木村佳乃／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）

最佳歌曲：
1. 桑田佳祐 《青春廣場》／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
2. Mr. Children《HANABI》／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第4位；審查第6位）
3. 星野源《Family Song》／過保護的加穗子（讀者第3位；記者第1位；審查第4位）

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

最佳導演：
1. 大根仁／偵探物語
2. 黑崎博、田中正、福岡利武、渡邊哲也、川上剛、堀內裕介、松木健祐、板垣麻衣子／雛鳥
2. 西浦正記、葉山浩樹、田中亮／Code Blue 3

特別賞：
《雛鳥》片頭的迷你模型

第95回日劇學院賞2018年1月16日23:59截止投票

下載同線上睇

今季又係冇咩興趣

留名

今季興趣大DD

FINAL CUT呢套有興趣

LM

拍日本D動作戲拍到整親對佢無咩希望

Lm

NTV套致命的接吻
睇到頭暈

今季反而對月9最大興趣

早排睇咗能年個版本 好滾動

再配埋世終首人魚狂想曲

真劍佑好靚仔
成套cast勁到癲

如果真劍佑再瘦少少,似返多D老豆就有霸氣好多
宜家個憂鬱樣好似傻仔咁

節奏好亂
不過我幾鍾意個setting

新po留名

佢d眼神好空洞 上次是我們做的又係咁

生田斗真個細佬戴綠帽

一定係果兩個架喎

佢隻眼

好想同門脇麥kiss

巴打咁識食
咁我唯有上腎仔

係梅田站見到成幅牆都係

冇文乃

有，我影唔晒

孤獨的美食家直線幫其他台宣傳

電影少女

冬季劇快啲上啦

冇劇追好悶

脂粉味太重

屌 致命之吻似係笑片多啲

睇左第一集大河劇, 喱套應該唔錯

d鄉音好正

鈴木亮平做後生版應該輕輕鬆鬆
係唔知佢點樣做老年版

跟住進度增肥

其實都唔明點解腎仔要驚成咁

佢又要暴肥暴瘦

搞到溝唔到新木優子

哥哥

FINAL CUT 7.2%

仲以為會下一套X的戰爭

final cut第一集得7.2

低過晒上年同檔

cast好咁多 反而仲要低啲

暫時死亡之接吻同final cut都比想像中低

衰過明天的約定

呢套真係拍得佢幾靚

本身就係靚
成日做有錢女

我睇睇下有啲驚佢爛尾, 開好多線

呢套嘢真係個個都靚, 但成個set 有啲韓feel.....

呢套野
叫得上演技派大概得門脇麥一個

菅田同門脇都幾好睇, 0係呢套戲入面~~

新田真劍佑係真靚仔呀, 希望佢啲木獨眼神係角色性格

日菁係咪變晒殘體字幕

佢上綜藝都係咁既眼神
門脇係呢套戲最趕客

我就係因為佢唔多想開黎睇

佢個樣同佢個笑容 唔知點解好似露體狂咁

點解咁多人唔鍾意門脇麥 我覺得佢個樣好吸引

我自己都幾OK門脇麥, 夠特別, 不過一FOCUS去佢個咀度先知佢個咀又真係唔係好靚......

我OK呀, 佢啲動作好可愛~~

佢做痴線角色好掂

佢個樣比較另類

一開始留意佢係北川套偵探的偵探
跟住就覺得佢係岩做d變態角色

呢套係咁focus落佢個嘴真係唔多頂得順 明明佢個人本身我冇乜感覺

唔知點解覺得佢個咀好乾

一集係咁咀腎仔咩都乾啦

晨間劇「半分、青い。」追加cast

志尊淳個角色又叫藤堂誠

根本就係痴線婆一個

覺得橋本環奈有d似後生既肥恭

跨越8年的新娘過左20億票房

final cut雖然都係復仇 但係個對象幾有意思
不過個套路有d似上野樹里套愛麗絲

恭喜砂糖肥雞

想睇, 首主題曲好上腦!!!!!!

其實講media o個part幾有反思

爛尾

電影少女真係毀童年

我接受唔到洋太做左老毒撚

愛麗絲係由第一集已經膠 一個人可以貼滿成個天台仲要無人發現

anone中

但頭幾集既報復係最精彩
後面冇乜心機睇

嘩一秒變勁陰沈

條橋似曾相識...

手好大

唔知係咪錯覺，套final cut影得藤木直人好老，對比上年謊言的戰爭差好遠...

西野七瀬

西鄉隆盛同大久保利通個幼年期都同大人好似

接吻個平行時空幾正 鳩鳩地幾好笑

D女友視覺

福士誠治做男朋友

有晒經驗佢重定過你

西田敏行做過西鄉隆盛
鹿賀丈史做過大久保利通

十年前瑛太澤村一樹拍過篤姬

Twitter 話anone 好多金句

anone 9.2%

係幾正

大丈夫は2回言ったら大丈夫じゃない

砌金句劇麻麻欣賞
但畫面真係拍得超級靚

有臭西鈴就算係坂元都不了

野田妹0個時有J~~~

屌你老母

不了 唔會開

甚少見佢地po合照

套野睇個feel似係思戀哭泣果種劇情
開一集睇下點先

又係果種淡色帶藍既filter 睇預告都覺得同個名好長既大面有啲似

原來文乃又開返IG留言

尋晚今夜比一比佢上去做宣番
佢話最近覺得有個女仔好靚好想見佢
個女仔一出黎佢就好興奮咁哇不得了好羡慕
指原話女仔讚另一個女仔靚真係好人
可能我心理作用句野好似有骨咁

利申：日文差可能聽錯

留呢個長度變左三浦春馬
以前短髮型好多

等我睇返先

今晚睇

睇左 點解佢好似大肚咁浮腫既

成日時開時閂

睇佢心情

我有冇理解錯句日文

本当に好きだろうな？
之後接住小林聰美講長いな 感覺大家覺得佢有啲誇張掛

致命接吻幾正

第一次終於覺得山崎賢人幾靚仔幾charm

睇黎同行都唔係幾like佢 肥雞上節目都唔會有人咁暗寸佢

佢係咁話自己怕羞 唔會主動同人講野 我都理解左做佢白鴿眼

agger, 西鄉直頭一樣樣

渡邊謙同鹿賀丈史都好有霸氣
尤其是渡邊謙

殘到

冇精神咁

眼袋化到咁黑

不能犯先導劇幾有世界奇妙物語feel

都仲好靚

瘦到咁都靚

JOHNSON呢個LOOK既真實度係100%

你可以咁理解

受女仔歡迎嘅女生係多嘅
（但係你成個迷妹咁款）應該真係好中意

anone 睇到好心酸

利申 鐘意睇suzu做戲

伊藤君

呢排有宣番终於有得見下將生

岩岩睇佢上夜會
笑死

Btw正孝都好好笑
勁認真洗車超得意

本鄉同貫地谷套新劇好似幾好睇

一集睇哂2個

佢舞台劇應該好辛苦下

好想將生快啲再主演電視劇

想睇多啲佢

希望呢套可以幫佢拎返一兩個獎

佢呢排有咩做 名片遊戲都係拍得4集姐

假架

雖然係飛機睇左，不過都

好歡樂

套トドメのキス之後點撐咁多集

爛尾指數極高

仲要開埋平行

平行真係唔知想點

每集去番平安夜然後無限loop

鳩鳩地幾好笑

真係似中段搞搞下會Loop返平安夜

身材比例發生咩事

假狗

都話左啲奶假架

btw你地推mayu架咩

一集睇幾次差不多嘅劇情 希望過多二集有新展開會好d

唔怪得話要禁慾啦

平行個段鳩鳩哋算啦，都冇咩望。。。

正劇希望下集有啲推進。。。

嚟喇!!! 吉岡

向井理真係一般

最尾

我覺得向井理正過桐谷健太

好似廢柴

呢兩個二揀一我都係揀向井理

我揀吉岡

大陸版求婚個男主角, 你話佢弱智都有人信

呢兩個比一定係向井理架喎

女主角又唔係靚

大陸好似仲要翻拍校閲

想睇大陸翻拍legal high

日本司法喎

兩者都係行 civil law system
其實啱拍

legal high有一集係拉左富樫
即係政治o個個大佬
想睇佢拍呢集

衰撚過白痴台劇

呢排去左日本旅行
乜斎藤工咁多廣告 成日開電視都見到佢

劇情好撚癲
究竟咩經歷先寫倒d 咁既野

揀桐谷健太

淨係個indeed 已經日播夜播

石原新劇已出

呢個廣告煩到

千鳥版幾搞笑

首indeed好撚洗腦

我都係日本喎

好有愛麗絲嘅feel😝

Anone仲慘過大面果套
呢套都係不了

《電影旬報》2017年度十大日本電影
1.《東京夜空最深藍》導演：石井裕也
2.《花筐》導演：大林宣彥
3.《啊，荒野》（前篇/後篇）導演：岸善幸
4.《親愛的外人》導演：三島有紀子
5.《散步的侵略者》導演：黑澤清
6.《曼谷之夜》導演：富田克也
7.《她的人生沒有錯》導演：廣木隆一
8.《第三次殺人》導演：是衼裕和
9.《她不知道那些鳥的名字》導演：白石和彌
10.《當他們認真編織時》導演：荻上直子

個人獎項
最佳女主角：蒼井優
最佳男主角：菅田將暉
最佳女配角：田中麗奈
最佳男配角：梁益準
最佳新人女演員：石橋靜河
最佳新人男演員：山田涼介
最佳導演：大林宣彥
最佳劇本：石井裕也
最佳外國導演：堅盧治

以前會揀向井理
宜家會揀健太

校閱其實係一套非常好嘅賣衫廣告

睇完，雖然都唔差，但1 on 1攤牌嗰段感覺好中二病

套oh my jump

石原套新劇會唔會太CHOK

未睇 日本新聞好似好高評價喎

我睇完覺得好好睇喎
而且石原演沉穩角色都做得好好
本身我係鍾意佢演技好之後先覺得佢靚
所以佢今次演d唔同既角色我好開心

下集已經大個左

有D4不像
乜都講D樣樣都唔到岸

第一集咋喎

暫時還可以
第一集已經舖緊石原身世之謎，似同井浦新有關……

長野博白石美帆第一胎

劏屍又無特別 d劇情又去得快 窪田差佬上身又講左半集唔知想點

剩係睇石原都夠
醫院醜聞加埋網民批評,雖然無解剖睇但都OK,係正孝差佬上身有D怪

我果陣都係信和 顧住買碟完全冇留意過

日本人去信和有咩睇

市場調查

MYTV SUPER已經有UNNATURAL廣告
就咁叫不自然死因研究所

想像到死gay佬個樣有幾悔恨

石原套劇又幾好睇

今季暫時開左final ut同佢

第一集有幾次轉折所以唔錯 但之後係點睇編劇功力
個人認為會係幾伏

係大阪 岩岩睇完con

睇佢D簡介都幾到

掛名法醫實際查案D鳩劇

日劇咩職業都做偵探

最假係窪田話石原大波囉

印尼話都識

我係京都
睇嵐？

聽日去睇下見唔見到佢

真話黎

係 好撚正

好過台灣叫法醫女王

其實個場大成咁睇唔睇到架

石原個短髮look 好正

但係同上面咁講一樣
都冇解剖

今次開中前段算近位
不過蛋頂嗰啲就真係應該連mon都唔係幾睇到

又乜乜女王

今日先睇 final cut，
覺得幾好睇，但龜梨咁快自爆係咩玩法

個LOOK比之前硬照正好多
不過佢地似警察多過法醫

不過真係想睇下野木亞紀子寫原創劇可以寫成點
始終差唔多成個改編女王咁既地位

石原套劇幾好睇
但真係想講太多嘢
樣樣都有啲到喉唔到肺
爽快但欠深度
睇吓野木點編落去

今集交嵐
櫻井係咪轉左行做搞笑藝人
笑到我痴線
崩壞到成個banana man咁樣

唔知堅定流

最尾衝去阻止火化都幾格硬黎
同埋又係d主角背景死全家睇到厭

唔知佢點走向，睇多一兩集先

頂之前睇逃恥嗰陣真係覺得一樣樣

橋本環奈對腳短到

終於開公式ig

做乜而家先講番

上原多香子真係下海？

你係咪睇錯左北原多香子咋

😢

新一集隠れ家ARASHI 叫佢扮結衣

仲要係今日生日

Link

仲要出生日期一樣

我twitter見人講咋
全集你睇下b站有無

醜化我結衣BB
到底佢塊面咩事
明明以前好靚仔

真係悲劇

我到而家都唔明佢點會紅

愈大愈唔靚
要係IDOL界 搵啲靚過佢GE女 多的是

佢都脹左五六年 12年下巴都仲有角

我都叫矮架啦 好懷疑佢係咪仲矮過我

好似14x

152

川榮李奈好似仲矮過佢

idol嗰2個矮得嚟

有冇link

川榮都係152

但睇落比例好睇好多

kannahashimoto.mg

之前嗰D全部係偽物

我仲記得以前未睇綜藝淨係睇音樂節目個陣都唔明佢地做乜會紅
成隊得櫻井叫做靚仔
其他都路人樣

竟然有150 仲高過我

你仲矮過中學生

川榮邊有

今宵好大波架喎

benben美波

只野人系列返黎啦

上年已經有係abema tv做過幾集
唔知係咪同一季

Final cut睇個勢應該係每集對付一個？

唔知丫，我見到支國豬仔字幕組有出丫

就黎有999睇

新木優子
crisis 幾時有第二季
西島秀俊bb 做乜走去整形

好大波
亞人佢著制服

木村文乃係999個頭真係唔係好得

石原做法醫好似CHOK過龍
同黎耀祥做法證先鋒一樣著起龍袍都唔似太子

我覺得佢係刻意想抹去過去拍劇既形象，
睇完第一集覺得幾好睇，走去Search下進一步資料，
原來係野木亞紀子編劇，咁可以放心追呢套了

野木原創劇本無實績可言

咦~你講開又好似係

山田涼介>龜梨和也

13.3>7.2

時代既更替

星期五
UNNATURE 12.7%
星期六
消滅的冬天 13.3%
星期日
99.9 SEASON II 15.1%

眼線仔替眼線佬

劇種問題啫
山田上一套仆直啦

呢套家事冬天第一集高過晒上年同檔

就係想睇下佢寫到啲咩出黎

我想要返奈奈

今日佢生日

今季以英文命名嘅劇嘅主角全部都係死全家

byplayers算唔算

痴拿線

廣瀨鈴比屋企拋棄姐 仲健在好似係

死晒，中間有講

朋友又走晒

日本電影學院獎優秀賞名單

一袋錢冇哂朋友

就跌出黎 想幫佢托住

廣瀨鈴把聲好有磁性

二宮同松本兩套戲都會係3月頭上

二宮個套想睇

係喎唔記得
搶錢果part都幾癲下
完全冇諗過袋錢咩來頭

好想佐藤健拎獎

菅田唔知會唔會四連霸

個呀嬸D錢黎
個呀嬸唔知做咩想燒左D錢

偽鈔

廣瀨鈴對過D編碼全部一樣
即係搶黎都冇用

瑛太都有

正

瑛太似係做偽鈔個人

我唔鍾意佢咁，同我著返D衫

我唔介意佢著少d

攪邊科 今季有3個角色都係男扮女

上原多香子下海之謎既答案

集氣尚未成功，同志仍須努力啊！

...硬係覺得套劇佢會好bitch

睇預告都幾似
不過佢都做開架啦

有冇人有睇Repeat

第一集幾好睇

好想比Paruru叫我扮狗叫

第一集海月姬劇情進展得咁快

陰功
廣瀨鈴大佬醉酒駕駛
唔係廣瀨愛麗絲大佬

內文有補返嘅

原來廣瀨鈴唔係真名

大石鈴華

好撚正
尤其寺脇康文套甲

最爆應該係長瀨智也個INSTAGRAM好似黃左

咩名

睇多次夜會熟肉 好想同將生瘋狂玩過山車

因為佢老是常出現

好似delete左啦

又係豬隊友累事

好慘 好似要同世界斷絕咁

本身都係偷玩應該都預左有黃既一日

佢新年上交嵐tokio紀念館都有講佢玩SNS
估唔到咁快就黃左

山田涼介套野睇左10分鐘就覺得膠到頂唔順

唔知點解小澤征悅個樣本身已經覺得好膠

山田涼介啲表情都好膠 膠左十分鐘熄左

仲諗住開黎睇下波瑠

到底係金子茂樹嘅錯定山田涼介/小澤征悅嘅錯?

小澤征悅個樣應該係滑稽先岩

致命接吻
如果畫面唔閃黎閃去會好D

佢公司真係好變態
玩吓社交網都好似有罪咁

森川葵啲顏藝真係痴撚晒線

美波拍埋去輸幾條街

致命的接吻

今集個尾都有啲得人驚

志尊淳今季又扮女人又做基佬

美波完全唔係森川葵果班

森川葵淨係影相已經睇得出佢放棄左形象

海月姫 8.6%
僅次於西內的8.5%最低初回

呢個炮灰cast黎計算係合格啦

呢兩套月9剩係睇卡士已經知富士放棄治療

尋日係mytv super 睇unnatural death
我覺得幾悶
無石原真係唔會睇

第二集睇到一半放棄咗
腎人D演技

跳到最後睇 SUDA笑得好正

主要睇老婆同正孝
不過之後井浦新多啲戲份應該會好啲

幾時廢檔

廢埋月9不如叫富士唔好拍劇
上套富士應該想做返好 只係收視不似預期

有高橋一生都救唔返

呢套都係等門脇麥同埋菅田出場

菅田係咁笑係咁笑，笑到心都寒埋

睇完呢套再睇賭博之淵真係享受

係日本嗰陣睇左
一知半解既狀況下睇都覺得幾正
諗住追

見到CODE BLUE都拎咁多獎真係有點心up

想睇suda多過腎仔

藤堂個角色本身都唔討好 雖然個look好正

今集正孝做真on9仔

之前睇真劍佑上閒聊007好好笑
007個幾個主持太勁

根本所有角色都寫得唔好
模稜兩可
話變就變

一生今日有新cm 出

件衫會唔會太核突

佢同石原電單車果度真係我最期待既畫面

佢好似不嬲著衫都怪怪地 都係著水著啦

無著衫senses

唔係好頂得順石原個空氣留海
成集仲痴立立咁

🤤🤤

成日形住佢「唔係發自內心的笑容」

佢根本係一隻美女機械人
無靈魂

覺得佢真人都係一個bitch

京都人係咁

連本劇本都

覺得佢係認真撚

點解今季咁多套都咁膠

腸腸皮ching

等緊BG

我都覺 寬鬆世代同四重奏呢兩套個角色影響好大

下季會更好 好似係

海月姬>all

看更版alife

頭先睇腎仔第2集 可以宣布已爛

木村都有做看更既一日

愈做愈霉

有石田

老佐做看更

肥婆都照上
佢個設定真係好煩 係咁倒帶又冇咩特別

呢套目標只係唔好破單集同平均最低就得

有冇人有用開ARIA2+baiduexporter?

尋晚開始就突然用唔到

覺得平均有望破

睇到有啲煩

原來真係咁誇張
一隊養全家

腳團人數多過V6 NEWS TOKIO

今晚搵下有冇熟肉先

日本人d國際視野

電話vs戶口 真係個個來日都必經的煩惱

香港人唔識Jackie Chan會唔會誇張左
你話唔like佢都話啦

下集又有，仲算唔算係友情客串？

勁鍾意上田!!!!

呢套嘢都係借嚟J仔/女架啦，故事都唔係重點

btw 第二集倒帶之後個個發展好小學雞

999短髮文乃真係好小朋友

我都係鐘意奈奈多啲

徳井

可能唔係香港人呢

腥既

條女真係on99
話成龍唔知邊個只係顯示佢無知

見佢話所有日本人都奇怪就知
Btw, 搵唔到熟肉

健醬

短劇好尷尬
我覺得佢一臉認真樣搞笑有d奇怪

佢既尷尬就係笑點
睇得多就識笑

佢面色似有病多

海月姬
芳根京子原來演技都幾好

老老實實 我覺得007好睇過嵐

點解佢對眼成日都好似發緊呆咁冇focus

真劍佑集007好悶
前半集加藤123好睇好多

我都覺

佢地7個實在太撚勁

有田個style愈睇愈似阮兆祥+森美
不停jer住人然後自己鳩笑

diutv又係買月9
佢哋而家買日劇同富士一樣無起色

眼光差到
呢度求其一個去揀片都好過宜家

我都想知 係咪隻眼大得濟

果2個D笑咁煩 有田真心好笑又抵死
堀內健就真係有時唔知佢做乜9

把聲完全冇分別

健唔知做乜9+1
唔係咁鐘意佢個控制唔到/搞亂檔咁既角色

不過7個真係幾好笑，個氣氛好好

有田果D真係一時時
唔識欣賞

鐘意海王星嗰幾條友多啲

成日成班玩膠果陣泰造扮真心

今季日9好睇左，劇情合邏輯左，但奈奈>>>>>>>>>文乃

健吾又唔知痴左邊條線

又做乜鳩

十年前， 鮑偉聰 先生邀我寫書，寫日本，我說，不如寫一本關於 大阪 的城市文化書。

他說，用旅書做包裝吧。

然後，就出了那一本書。2000本，全沒有了。也沒有再印。

現在，有人在圖書館找到那本書，然後跟著去，吃每一家餐廳，都讚不絕口。

但我還記得，十年前，文化界有些人對外面書，說我沒有品味，大阪不及東京好，大阪像深圳，又土又吵又髒。

我說，這才是新開發地區。

2017年，大阪的觀光客，超過1000萬人次。

1000萬人次。

我的眼光，被旅客用身體用鈔票證實了。

多謝大家。

← 日本食好西專線

多謝大家。

做乜鳩 講到大阪多得佢先多人去咁

有人形容得好準
劍心果D係唔想理佢既煩膠
呢隻陰陽人係D怨毒小鳩氣既小氣撚

佢自己先係大阪府知事

我寧願睇劍心

泰造好撚正

文乃嘅髮型有啲奇怪，好似假髮

今次應該唔係假掛

見佢宣番都係呢個頭
不過近期好似剪左

德井而家成日hea做
搞到有田搶哂鏡

有時成集德井同福田兩個加埋連5個鏡頭都無

福田本身都少鏡頭

仲要德井而家成日都hea hea地

係講貓先會精神

佢個look好似冇咩氣色咁
係咪妝問題 成日覺得佢膚色好黑

同埋小澤

山田果套膠味濃咁 開左個頭唔知睇唔睇埋第一集好

有冇人睇狂賭之淵 我冇睇動畫
美波好正

唔知係佢放唔開包袱定點

啲表情到喉唔到肺

咁要做到咁喪都唔易既

係好似菲律賓人咁，重點係松潤好白 顯得佢好怪，冇乜女主feel

不過佢案件重演個part好正

開左動畫黎睇

住在你心中 9.4

FINAL CUT 7.2%_6.5%
你已藏在我心底 9.4%

已經6.5

由胰臟癌JK變做痴線賭聖JK 我覺得交到貨

我覺得個角色唔啱佢做
佢好似做得好辛苦

呢句話可以用落美波度

佢D表情好到位

交嵐同007都鍾意睇

有冇人有睇電影少女？ 覺得幾正

西野七瀨把聲好怪 係角色要求定佢把聲係咁

超鍾意德井, 但0係007真係少啲出鏡, 我以為係專登讓俾啲大佬...

真心驚健係有病, 咁既面色....

已經好正喇~~期待下一集可能正式發癲~~

而家長期都係有田solo咁濟
唔係有堀內健發下癲搞名倉潤都無其他人上到鏡
名倉潤又係hea左好多

德井d鏡頭少得可憐
有一集福田好出位 好似專登比位佢上

不用分那麼細,兩個個底都係小器又ON9

應該咁講
一個不學無術,衰一鑊就臭哂
一個就成個教書佬嗰種老屎忽味道包裝自己,對於D鍾意權威嘅人來講好受落

最錯就係有人一班人鍾意喺呢堆撚屌身上得到資訊

太過西口西面

999第一集問題
其實一查個電話唔係由公司打出咪得 洗鬼搞咁多野

十年前寫大阪都吹奏？

自含咋隻陰陽人

係人都要打飛機嘅，佢特別D要公開打飛機姐

其實有哂錄音點解可以係噴泉打電話個錄音點黎
個公司電話應該帶唔到出去
呢套野律師又做埋差佬既工作走去查野
有冇真律師會咁

久利生公平咪又係咁

日本冇來電顯示架咩

根本套套都係兼職當差
驗屍既都走去查案啦 律師點解唔得

岩

睇唔慣新木優子苦口苦面

thanks

假架D奶

呢個真係好笑
套套都話差佬廢要律師同法醫幫查

理得佢呀

波瑠套劇膠膠地又幾過癮

奶遙套師奶超人錄影收視勁過陸王同doctor x

開頭覺得山田啲內心戲好煩 睇睇下又幾好笑

狂賭之淵套劇又幾好睇

條友仲成日wow..咁叫，好煩

硬係覺得Final Cut好似謊言的戰爭

佢每集一個復仇根本就係謊言的戰爭

我剩係覺得咁快自爆好奇怪

有美波

勁過doctor x
有冇個表睇？

我覺得暫時都仲ok, 反正好快又reset有新野睇

再繼續落去再放d就仲正

佢一講粉飾就諗起彬與瑛

覺唔覺 龜梨套final cut 好似串緊 新聞界？

為左 滿足大眾求知慾 走去傷害事主

老實講 依家真係唔想開電視 睇太多資訊

所以我真係唔多鐘意睇, 最後套套都係查殺人案

但係如果10集都係咁內心OS會好煩
之前睇按摩偵探 小澤征悅做膠角色都好正

係個書包攞錢出黎個下即時諗起賭神攞瑞士銀行本票

但佢似會不斷內心戲
btw大佬自戀得好正

99.9同unnatural都係睇cast架姐，好多套如果唔係d cast 可能唔駛5分鐘就快住落尾

但係我反而因為d內心戲覺得山田幾有趣喎

呢季學院賞男主演肯定係松本潤大戰山田涼介

嵐同hsj仲差好遠瓜，難d大既戰瓜

木村已經wfc

其實班smap fans會點，繼續all in木村?定係嬲左

最新消息係成班出去食飯但無請中居

我都覺得係串緊媒體
不過個point同你唔一樣
覺得套野係講出
媒體鐘意點作就點作
反正事實真相係點冇人知

呢套復仇部分完全係謊言的戰爭，而背後講媒體(傳媒道德)呢part我感覺似早幾年套韓劇Pinocchio(雖然日劇post，但我睇完第一集final cut已經覺得似係謊言的戰爭同Pinocchio混合體 )

我都有睇過Pinocchio
諗緊開唔開final cut好

幾順眼

邊個字幕組有做狂賭同波波
人人同豬豬都唔做?

unnatural幾好睇
正孝咸濕仔

二百幾萬 vs 五十幾萬

竟然

鴻鳥同監獄錄同即時睇差唔多咁滯

個part好正

我都想睇美波做唔做到果種喪
雖然身材肯定冇動畫咁誇

鈴井變咗負責搞笑

真宙

anone 9.2%_7.2%
對得住個劇情

石原真係大波 ？

第一集仲未做到

劇中劇都咁豪華

有埋官網

明抄雛鳥

致命之吻咁快穿哂D謎團,點樣做一季

想睇劇中劇多過套劇

未睇預告以為已經大結局

可能回到過去阻止沉船

織田裕二

山田孝之

我都睇到一頭霧水喎呢套

月海姫又幾好睇
瀨户康史演女人仲好j過男人

顏技

睇佐第一集，呢套都ok

好索

肥恭in天水館

下巴又尖左

又再度加工

vs嵐第二次黏土
大野智覺得係哥斯拉，但係如果櫻井翔真係整到哥斯拉就太犀利，所以係袋鼠

我覺得佢似主角多d
工藤阿須加真係好岩做戇直男

又下克上挑戰行長

佢個樣夠戇 頭腦簡單咁樣

有冇人覺得吉岡里帆好正？

佢做四重奏個魔性女有珠太過吸引
搞到佢之後做既角色
包括同長瀨果套同今季果度都好似好平淡好悶咁

佐倉せんせい

本身覺得桐谷建太麻麻
而家睇覺得靚仔過向井理好多

今晚係咪有木村套身劇

係

如果你睇完其他有興趣劇仲有時間先開final cut...

Final Cut又係開唔開都冇乜所謂

係為左cast先得閒睇下

頭兩集個個手法冇乜分別 好悶下

淨係想睇kame點樣溝橋本環奈同栗山千明

我驚佢做足咁多集都要loop返老母

橋本環奈

咁肯定會啦，因為謊言的戰爭都係咁，佢好似照抄咁
但謊言的戰爭起碼每集復仇方法都有唔同，final cut集集一樣

「這就是你的Final Cut」

目前淨係開左99.9 unnatural repeat
黎緊應該會睇埋海月姬 ,kiss

我又覺得final cut唔錯
今季第一套唔知點解就係開左佢
btw今季應該睇石原, 吉岡, 999, 呢套同狂賭之淵

一開頭講劇名final cut有啲回音效果 覺得有啲柒

anone 好正

bro 們有邊套公季覺得正？我只開了anone穩睇因為阪元絞絞編劇通常都好吸引

你up緊咩

絞絞

龍咁威 15.7

里帆套野真係有少少捱住來睇

三個入面得桐谷健太可以叫正常人

總覺得鄰家更幸福 7.0%

算係咁啦

Gay又幾好睇
整體好平淡

乜野黎

特種警衛

但呢套唔吸引
暫時月九最有追看性 因為漫改先好睇？

第一集就7 rip

木村贏左松本潤

等睇劍心又拎返Beautiful life同change收視出來笑鳩木村回塘

bro 唔該

我覺得anone幾好睇，廣瀨演技ok樣ok劇情唔老土

final cut都開左睇，老土到核爆，cast再強都好難追落去，復仇既真係韓仔先拍得掂，日本一拍好公式化

木村真係老了

溝條毛咩,一個倒貼,一個濕撚哂但係扮矜持,your face your fate
等睇kame良心發現,on99唔繼續報仇最後自爆

藤木直人同佐佐木藏之介個角色吸引D

真係悶咗啲，同埋成個鐘好似得L同0仔出到人物性格

本身諗緊開埋呢套定final cut
睇黎兩套都可以等完季先

小室仲快過安室引退

估得到個下先好野

啱啱開咗BG, 又幾好睇, 講木村中年要再奮鬥都幾啱佢本人啦~~

其他cast都好鍾意~~

吉岡里帆D表情做得好正

有冇人知啲日劇raw檔 冇字幕
有冇邊度可以下載字幕？？

係幾好lam, 但成套嘢真係。。怪怪哋咁，睇多兩集先，希望套劇可以癲啲

人係正,但個角色其實痴線

有啲似其實不在乎你

好正常咁做緊啲痴線野

BG唔錯WO

有冇bt link 提供

薩摩藩d方言難聽死人
好懷疑日本人睇果陣明唔明

Final cut我覺得橋本靚咗

唔係掛？勁撚垃圾喎第一集我覺得

所以咪低收

bg暫時唔洗睇木村扮晒型咁都ok

通常喱一類好多都又慢又沉悶睇2野就熄機
但喱套會吸引人繼續睇落去

Anone
睇見廣瀨玲d前陰長到咁
就好想幫佢剪左佢

咁啱今日睇多次呢集

有田去迪士尼果part

向井理恐怖好多 起碼東出係因愛成恨

北川真喺好靚

太清楚你班友手工有幾差

零秒出手個淡妝look

射手字幕，subhd
新嗰啲未必有

首集全部出晒，今季會睇999，看更木村，下星期加睇一集月9再決定追唔追，瀨戶康史太靚女

吉岡套新套劇

好鐘意睇田中裕子

山P難忘

德井好靚仔

呢集北川話對德井完全冇感覺

隔離飯香我覺得ok

健一個樣仲係有少年感

海月姬又幾好睇

期待佐佐木藏之介多啲

似敵似我咁

點解有條友唔出聲淨係坐喺度
尋日睇咗幾集都係好少出聲

高梨臨結婚

福田

智障

今日子又係痴痴地線 第一次見面就講和我交往

好有池井戶潤味

高梨臨(29) 預定2月與隸屬J.LEAGUE浦和紅鑽的日本足球國手 槙野智章(30) 結婚！

你地講到好吸引
奪愛冬2？

邊有呢
少女漫做底,變態極有限
只係角色設定同節奏都好怪

你已藏在我心底
吉岡個前男友都幾變態

編劇功力

阪元

究竟係咪前男友 定係純粹吉岡痴心一片

可能睇完彬與瑛
睇緊BG覺得齋藤工順眼咗

少女漫畫公式，男主角表面上幾仆街都好，個底肯定係好人
向井理應該都係表面超人渣實際上係霸道總裁保護緊女主角

然後真正嘅壞人係女上司

應該係想調教好佢 然後獨佔佢一個
但裸體行show同咁樣剪晒啲頭髮真係好仆街

應該都係吉岡痴心一片
向井理可能想吉岡快D改變自己
不過要佢係幾個男人面前除衫好狗

希望石橋杏奈可以多啲戲份

點解會蠢成咁

新入來留言
想問咩apps睇到日劇，最好可以緩衝定

冇乜人提BG

剛睇完BG,成班男人都型到震

宅女

要入手

嘩

女朋友視角

波波里帆又接埋D鳩劇

暫時黎講一般
阿部貞夫同小林聰美條線唔知做乜

北村匠海

gay

999 D笑點好懷念

香川叔好好笑

岩岩尋晚先睇完胰臟..接住就睇呢套

加埋寬鬆世代

無幾耐先睇完胰臟+1

有冇人有睇電影少女
西野又做得幾好

靚就靚，但做唔到原著天野愛果種feel

冇睇過原著
覺得佢做得幾吸引人

一開口成個弱智

隔黎月光

最後XL同肥恭搞野果度影住隻龜玩具係度爬

討論完畢

拍成咁真係當班原作黨死架喎
定係有睇過原作嘅人多數轉哂會做偶像狗

山田涼介套戲膠得黎都幾搞笑
成套戲唯一一粒老鼠屎就係佢

桂正和d畫功而家睇返都係咁正，不過唔係電影少女，係I's同DNA爆發

電影少女故事較老土，期待I"s真人版

+2

哈哈，明白

我願意等等，等套野出戲味

final cut我已cut ，老土到核爆級數

BG 菜緒個look , 好似a life個look , 索！

會追看

今季決定追看既有anone , BG 兩套

99.9會間中睇下

呢套叫咩名？

Bg 工口工終於變番齋藤工

隱匿之冬

石原同窪田催眠果集MONITORING個老公真係造福人民

點造福呀 想殺死佢咁濟

肥婆個老公

Repeat收視
係咪因爲同kiss一樣都係講時光倒流啲人睇厭左

深夜時段差唔多啦 都係3點幾左右
睇左第一集覺得唔錯

早兩年覺得佢個個角色都好似性愛超人咁

波留做主角會更吸引，佢係成套最浮誇果個

成套都膠膠地
係佢個角色認真撚但D戲又柒

性愛超人
佢D戲有時幾不顧形象
上次客串弓神個偷女性內衣專家

佢做怪人正好多
好似向井理咁都係d怪人角色先好睇

佐野鄒子開佐weibo 但個名變佐野日向子

OH SHIT

一點都不孤獨的美食家，料理吃一吃就跟人妻、妹子、老闆娘滾到床上翻雲覆雨。山口讓司創作的18禁美食漫畫，集英社發行的《不倫食堂》去年9月宣布拍攝真人版日劇，近日宣布：到處和女性發生不倫肉體關係的已婚上班族山寺隆一，將由日本男星「田中圭」飾演，這選角真是很會。（笑）

好怪

咁都叫選角好?曲線?

劇情
選角

平山浩行咁潮用IPHONE X

呢個無辜樣同個角色好唔夾

第一眼諗起中居

今季好多套個劇情都去得好快
點樣頂到完場

會唔會撞冬奧 未必套套都10集完

腎仔黎香港有FACEBOOK LIVE睇

其實冇公開活動淨係fb live 咁唔洗山場水遠黎香港啦

好正，不過真人化，邊黎咁多靚女同床戰 , 變膠劇

同成人高校一樣，尺度太細，冇癮

咪就係

閉門活動

吉高終於開工啦

本身好多fans係機場等腎仔 等等下話行VIP走左 官方story仲post機場相出黎 真係勁狗

張相柒到

都唔知做咩

洗唔洗咁大牌

希望係劇啦

今次黎香港安排好差

果陣大面都有走出黎啦
不過而家應該黎既話應該都係行VIP

我話都係主辦單位主意 腎仔都冇得揀
應該唔想比番冇參加event既人同腎仔接觸

塊面脹到

好無聊

好悶 問題又內定哂 連mc都省番

99B 清有D野想問你

咩料

LINE

pm me

之前個LINE唔用

BG好撚伏
木村明明保護緊個社長 冇啦啦走左去搵大臣
之前又話做晒plan 點知走個陣雞手鴨腳
木村唔夠個記者打 會唔會太廢 (呢個唔通就係大臣講的故意?)

我初頭都諗保標會唔會太廢
但可能木村做左看更太耐又冇操開

benben美波正面唔係好掂

七瀨係咪一次過欺騙周平同佢牙叔感情 頭先睇完第一集

仙氣

腎仔幾時走

有d志田未來feel
個咀想點

最大問題係選角

老老柒柒大佢一倍嘅釋由美子仲好J過佢

美波不嬲都係相唔靚，片先正

覺得佢好似劉玉翠
唔好叫我驗眼

唔洗驗
美波=志田=劉玉翠

驗眼啦你

99.9 2 幾時有seed

腎仔真人真係好靚仔

有冇人覺得999d冷笑話重正過主線

頭先睇翻個live真係

D GAG唔識笑
但係成個氣氛好好笑

自我介紹講廣東話嗰度好cute

佢都幾搞笑 少少天然呆

西鄉殿幾岩我口味 希望之後有啲戰爭場面睇下

唔知邊個做龍馬同木戶孝允

拳王今日正常發揮

吉高春季水10主演

好靚

999 18.0
unnatural 13.1
冬天 11.1

瘦翻定P圖架

兩套查案都有得升

好明顯係fit返

又拍返白日夢個班底

硬係覺得又會有田中圭

而家先知阿川佐和子(陸王入面個編織女工)係小說家

unnatural 好睇
不過要抱住講故唔好駁故心態

沉咗落水塘都救得返

香港腎人 7.1
西鄉隆盛 14.2
薩摩藩keep住低

咁快就上到18

●終於等到！菅田將暉首張專輯即將上市！

去年從演員跨足歌手的菅田將暉，在認真演戲時，還真的沒忘努力經營歌唱事業，發行了自己的作品外還與米津玄師合唱，今日他宣布將在三月二十一日推出首張專輯《PLAY》。

專輯中將收錄三張單曲，包括〈見たこともない景色〉、〈呼吸〉，以及二月份要推出的先行單曲〈さよならエレジー〉。同時會推出三種版本，完全生產限定盤還將附上照片印刷T-SHIRT，另外還有CD+DVD以及普通盤。更多收錄內容陸續公開。

Sony Music Taiwan JPOP

3首single就新碟

劇入面冇咩係冇可能 仲要到最後一秒就有人救

有冇咁好睇
第一季開左一集就棄左 頂唔順mj個角色

In sony we trust

睇睇下又唔覺有咩問題
佢同香川照之個角色好過癮

睇佢啲宣番笑死
真係呆得幾緊要

講開田中圭 呢兩季都冇見過佢咁
結果今季見到向井理就係咁諗起佢

田中圭上季先拍完月9

冇睇月9

仲有doctor x

期待反高潮
兩個真係救唔返
ARATA先係主角

井浦新個角色勁過福爾摩斯

原來正孝係仆街仔

正考第二集已經比人爆左係鬼
今次警察咁快救到佢地兩個
同埋終於有份查案

巨峰提子

連登 是咪無pm

前面果part石原仲話追兇查案就交比警察
井浦新同d差佬效率高到

就係睇佢兩個覺得自己好有越個下好笑

有趣

無

你試下line多次

日本樂壇天后安室奈美惠將於今年9月16日、其出道26周年紀念日退出歌壇，引退前舉行嘅告別巡演「namie amuro Final Tour 2018 ～Finally～」會巡迴日本5大巨蛋演出，安室亦會到亞洲各地作最後巡唱，香港站早前已公佈喺3月31日假紅館舉行。

不過今次舞台全個由日本運到，單是舞台已佔據紅館一半位置，所以今次門票料會僧多粥少。及至今日早上，安室官網終於宣佈好消息，香港站落實加場，鐡定於紅館加開3月30日一場，撞正美國天后Katy Perry同晚於亞博開騷，形成美日天后打對台局面。至於安室今次香港演唱會票價就分為$2,080、$1,780、$1,080同埋$680四種，當中最貴嘅$2,080就創下日本歌手在港開騷最貴票價。

最盡1080

波瑠套劇山田涼介演到咁浮誇

石原食野個樣特別好J

same 仲要九成九搶唔到飛

掉轉哂來講
係唔係自動無視山田先係主演

雖然我都係睇波瑠

打份工都搵命搏，太浮誇

口就咁講，但係有石原咪又係J

我係睇波瑠咋😝

睇左山田涼介套劇波瑠演到咁浮誇

不用分那麼細，全部都係咁浮誇

浮唔浮誇得過腎人

山田浮誇加上重有濃妝，個感覺好油膩

唔知仲睇唔睇第3集好
佢同志尊淳都油到爆

啱啱先有時間睇99.9 第一集，
最後深山老豆件案好似第一輯都有提過，但最後結果係點？唔多記得了

但志尊淳幾match個角色

999第二集18%

山田係mk 志尊淳係蛇精果類

冇再深入講過
好似淨係話最尾一集單案同佢老豆相似

淨係啱做啲唔男唔女既角色

朝五晚九個光頭look仲好過油頭粉面啦

厚唇

上季最後冇咩講，你睇最新出果集，就係講佢老豆單案，似上季個結局放咗落今季咁

我就係見到第一集既予告係講返佢老豆單案，
我又記得之前好似有提過，但唔記得最後點樣

山田係kpopfans，鍾意韓風濃妝,志尊淳應該炒左個做型師

冇記錯上季尾係見番個法官

出左把遮就記返晒
果陣好似話因為把遮就搞到佢老豆入罪

小澤征悅本身個樣d表情已經好浮誇

今季會追：
99.9 刑事律師2 大cast
隱匿於冬 搞笑
BG 貼身警衛 大cast
REPEAT 改變命運的10個月 有啲懸疑
anone 感動

觀望： 有小小悶
UNNATURAL

BG好失望 未必追

無人睇翼b同大谷亮平套追查？

期待ANONE點穿針引線

unnatural 真係好悶

我覺得BG都好悶

想睇但有冇字幕組做

我覺得浪費左 陶大宇呢個角色

應該後面會講佢

成日有人問999點解收得咁好 ，咁睇佢真係集齊大cast搞笑懸疑於一身，咩觀眾都arm睇

Bg冇cast加持真係狗也不屌

日本仔真係好鍾意查案 一季總有兩三套

豬豬

浪費左市川實日子就真
個個都有伏線係佢無

最撚大鑊係佢完全做唔到99.9%入罪的案件呢

套劇涉嫌抄襲 都唔知仲有冇第二章

井上由美子好撚多伏劇

呢個角色梗本唔需要搵市川實日子黎做

d案流左d
不過第一季都係咁架啦

我覺得今季d案精細左
上季好多奇奇怪怪咁都得既感覺

今季第一集噴水池個下真係嘩左一聲
要幾細心先留意到

同埋劇組啲好用心既道具，好多地方都令人感覺套劇好正個劇組好正，令我會想集集追

應該無啦

個犯罪理由我更加嘩一聲
同埋原本證據已經好薄弱 有動機+冇不在場證明就99.9%判人有罪

開左第二輯 更加鍾意香川

個殺人理由真係得啖笑 不過啲格鬥gag 冷笑話同細節位係幾正 加埋咁多大牌好難唔高收視

佢地D道具真係好屈機

夾硬要講都講得黎既
冷藏車的密封能力一定好 加上石原都有用膠紙封邊
如果個兇手唔車落個池到 佢地一早涷死左

想加強D去講日本個法律制度成9日砌人生豬肉掛

Unnatural第2集好睇左

石原同窪田個關係突然去得咁快

我覺得係睇正考

由第1集話佢大波已經開始對佢有興趣

主線唔得 要靠感情線

一講到一班人自殺死已經估到係咩回事 日本現實都經常發生呢類案件
石原做呢類沉實穩重角色好過佢成名個堆

朱古力好J就得啦

個感覺同睇BULL DOCTOR無咩分別

石原同工口工一樣 一套劇就幫佢地定哂位

unnatural 每集都至少玩一個電視梗

捉手仔比溫暖

上集窪田講MERS係特登定咁橋

成日性暗示

抽水 叻仔

之前仲傳過佢地兩個一齊

係就好

幾鐘意睇時空劇
睇致命之吻幾過隱 但你地好似覺得麻麻地

睇完狂賭之淵 咁快又一集
美波

石原理想男人
誠實
要識劈酒
最好係TABELOG PREMIUM會員

朝九晚五同呢套都唔錯
我係接受唔到校對
Over 哂

本田翼都去狩獵
屈機

呢套嘅石原終於擺脫bitch路線 好似係

識食其實好重要
成世人流流長 同另一半如果都鍾意食同識食會多好多話題同樂趣

工口工係真工口

自己鐘意睇咪得囉

近排睇Love song
女主藤原さくら真係好慘 明明做得幾好
但係收視就咁差
好想再見翻佢拍劇

其實佢真係贏晒喎 出道冇耐就拍埋福山做月九女主 又喺套戲唱歌唱到多咗咁多人留意

可以睇埋今季都repeat 都係講時空

根住就無戲拍了……
除左福山雅治老得制之外 成套野都幾好睇同感動
女主唱啲歌又好聽

乜野老得制

交嵐得咁少撚貓鏡頭

兩個拍埋又真係老左啲嘅

難道白石茉莉奈感覺都追不回來

勁唔make sense
點解要咁執著溝個100億女人
溝咗宰子期期中六合彩又得
晚晚去賭場瞓身all in又得
賭馬賭波或者投資
根本宰子先至係真正100億女人
牛郎始終係牛郎 冇咩腦

面癱咁

下季NTV土10 菜菜緒主演,但係好似搭了J家嘅人落去。

HR狗
反而唔想佢再做呢類角色

呢D劇等睇向井理洗白

hr狗有咩好拍
唔通同白洲美加GO一樣咁

海月姫 8.6%_6.9%

聽日結婚第2集都係6.9

正常喎
同賽前預計一樣變炮灰

岩岩開左黎睇 類似dv男
睇完之前東出個角色我覺得向井理果d碎料啦

但我覺得幾好睇

諗住落大雪會跌少啲

搵小栗旬做好似會好啲

咁都面癱
桐谷美玲個啲就面癱

東出咁痴線都係波瑠逼出來

我都等睇洗白

木村連咁樣一件連帽褸都要訂造

痴撚線

無法瀏覽此頁面
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

好似del左post

原文係話BG木村著黎跑步果件灰色連帽褸係專登訂做冇得賣

同u記d運動褸有咩分別

睇咗漫畫 肯定有洗白 唔劇透了

我都覺幾正
可能本身鍾意套漫畫原著

藤木直人有份做西鄉隆盛

致命之吻今集變左笑片

由第一集開始我已經覺得係笑片

松木潤個價真係抵到爛

有冇織田裕二同菜菜子?

屌套性命出售係咪笑片嚟
集集都要賣條命又唔死唔去？

菜菜子應該都幾抵用

菜菜緒都120

佢地仲要俾事務所食左一大截 諗起都慘

＼『ラプラスの魔女』最新映像WEB解禁！／
本日『ラプラスの魔女』最新映像が解禁になりました！
youtu.be/LN1k2yAXab4

#ラプラスの魔女 #5月4日公開 #櫻井翔 #広瀬すず #福士蒼汰 #志田未来 #佐藤江梨子 #TAO #玉木宏 #高嶋政伸 #檀れい #リリーフランキー #豊川悦司 #三池崇史

唔撚係掛

美波拍呢套真係好似好辛苦咁 會唔會講台詞講到缺氧

計埋啲宣傳 拍呢套劇時薪可能仲慘過返7仔

點解第二集眨下眼就完

呢啲雜誌真係唔知應該信幾多成
有乜理由榮倉奈奈會收得貴過主演既松本潤？

佢地上宣番有冇演出費？
隨時連車錢都蝕埋

菜菜緒初主有乜可能收120

睇多眼，寫住推定 即係9估 玲木亮平果行nhk比100，佢就估180係咩邏輯

門脇麥好可愛

佢本身已經係有實力既配角掛
門脇麥貴波波里帆同芳根咁多就奇怪左d

雖則係推定
但收咁低唔奇
唔係主演就一定收高啲
可能係事務所自薦捧人收平啲

菜菜緒獎都冇個實咩力，門脇麥好似有提名

門脇麥名氣唔夠都有咁多就怪左d囉
有時拎獎唔代表咩 尤其是日本d獎多到係人都有咁濟

武井同鋼牙，重有某dj家

都係為呢篇野找下理由啫 ，不過吉岡同芳根收得平我覺得好合理，又唔係咩大紅人， 我覺得佢哋四個應該收一樣價

菜菜緒同吉岡似多佢地少少 但估唔到4個差咁多

一到近鏡就唔開胃

究竟腎仔每一集都要咀佢三次
會有咩感受

拍真田丸堺雅人都係收九十萬一集
如果一集180萬，乘以50集，咁就係歴代大河主演的最高片酬，有咩可能

我開左kiss anone 肥恭 Unnatural 女子生活 狂賭 波瑠
呢套我覺得差唔多係最好睇果套喎
又出過動畫又出過真人電影所以低?劇情明明唔差喎

富士嘅毒性遠勝一切

而家變左做腎仔自動波

門脇麥執到啦

真係估唔到今季淨係諗住追 石原 波波 美波 3套
都要分開3個字幕組DL

美波果套啲字幕效果好on9

但好似本身日本個電視台都係咁

不過美波今集入面
森川葵隻眼突到想跌出黎

做主演仲要得閒請吓食飯咁
包個場再飲吓酒
隨時倒蝕一大截
最多賺個名氣去賺廣告錢搵真銀

吉岡里帆果套野究竟做乜撚, 好似講佢係on9咁款

今集007 渡邊直美

原來因為要搵個戴bra好睇嘅做女主角

搵得波波做胸圍設計

唔整返一兩個戴bra shot點對得住觀眾

今季有無推介?
除左木乃BB必睇

原來第一集裸體catwalk係伏線

會唔會行完即刻返後台喊

d劇情都幾鳩下
向井理d顏藝又做到好怪異
係桐谷健太同室剛幾好笑

漫画やドラマで人気の「花より男子」の新章がドラマ化され、ＴＢＳ系「花のち晴れ～花男 Ｎｅｘｔ Ｓｅａｓｏｎ～」（火曜、後１０・００）として４月から放送されることが２３日、分かった。

主演は女優の杉咲花（２０）で、連続ドラマ初主演となる。「花男」のＦ４が卒業した１０年後の英徳学園を舞台にした痛快青春ラブストーリー。今春デビューする「Ｋｉｎｇ＆Ｐｒｉｎｃｅ」の平野紫耀（２０）、俳優・中川大志（１９）と共に新たな「花男」に挑む。

竟然係火10,仲以為會放金10。

杉咲花

木村套劇都幾好睇

唔係吓話
呢套由劇本到拍攝手法都有人屌

尋晚睇左腎仔 到底仲要loop幾多次
好似溝女game save load大法咁

FINAL CUT 7.2%_6.5%_6.5%
你已藏在我心底 9.4%_8.5%

吉岡套野仲有8.5
呢套真係未見週人讚過

唯一值得讚係導演借條圍巾影住對

睇波唔需要講理由

3月のライオン終於有獎 感動

仲以為腎仔醒覺左會識玩
點知又要loop3次先夠

bye

😩

翼b

可以繼續留響屋企打機了

波波係吉岡里帆？ 點解叫呢個名

我地好樂意陪翼b打獵

小松菜奈幾有原著feel

吉岡套劇到底jm9
係得桐谷好好j

桐谷好正

大泉洋拍愛情片我會忍唔到笑

佢同結衣嗰套算唔算愛情

大谷亮平慘D

又係佢

2018年冬季日劇討論(2)

做女配好適合

做女主好Q悶，收視好難好

吉岡係機械人
內心戲完全唔得

做配幾好，寬鬆世代，四重奏

一做主角，生硬到呢

二奶命

我都覺！好正

1000